著名生物學家道金斯 Richard Dawkins：冠狀病毒導致普通感冒

好明顯今次搞到外國咁大獲，係世衛改錯名

最怕改壞名：冠狀病毒感覺上冇肺炎咁嚴重。2003年叫嚴重急性呼吸道綜合症，人人警揚，好快令沙士病毒消失。現在世衛將隻病叫2019年冠狀病毒病，完全無逼切嚴重性的感覺。早前台灣學者一早叫世衛改名做武漢急性呼吸道綜合症，Wuhan Acute Respiratory Syndrome (WARS)，WARS令人感覺像打杖一樣，警覺性大些，可惜世衛唔聽。護中國，反歧視，咪直接叫SARS Type B或者SARS II，即係乙型沙士或沙士第二代，又唔聽。叫咩冠狀病毒，連著名生物學家都被誤導。

樓主ive仔？

你唔明就縮返入老母西溫下書先啦

弱智

五毛發現

咁都可以屈毛兩掩飾你智力低下？

可憐

現實生活有排你受

請善用起底功能

條傻西下下屈毛

同d nmsl強国人無分別

英文唔識唔明學人睇Twitter

垃圾

其實你睇唔睇得明佢寫乜
冠狀病毒個family，不嬲都已知係會導致普通感冒
而今次呢一個COVID-19提供左一個好好既契機
就係全人類集中研究點樣整藥去target coronavirus
即係話整出黎既特效藥，除左對付到武漢肺炎之外，好大機會對其他coronavirus family都有效，咁咪變相終於有埋特效藥for我地平啲啲普通感冒囉

扮咩唔係五毛呀 垃圾

你話係就係囉

現實生活loser

其實英文有d level既人都睇得明Dawkins 想講呢樣野
可惜樓主唔係

但換過黎，就係冠狀病毒同感冒好相似
世衛呢個名好容易誤導人以為呢隻病好易搞掂
睇下下面comment先講

但就係冠狀病毒同感冒好相似
世衛呢個名好容易誤導人以為呢隻病好易搞掂
睇下其他網友在下面comment先講

佢意思係順便搞掂埋common cold

冠狀病毒咁多種

hku1 咪普通感冒囉

沙士中東武肺你咪試下囉